原來雞肉kebab 有2000卡路里!!!!

但係我想第二啲網睇就話700卡路里左右

邊有可能二千咁多呀

今日做完gym 我唔想食高過我嘅tdee

連登有冇健身jj而家 正在減脂cutting?

可唔可以交流下飲食心得

秋冬仲cut乜9...拿拿林bulk 啦

me so fat

2000卡路里應該係包埋D醬汁下
你走左醬就少好多

最好就埋包同肉
2000kcal is too fat